廚師叫女兒「試食」下體囚18月 官稱法庭對同類行為「零容忍」

五旬廚師在女兒8歲洗澡時，藉詞同浴非禮，又向女兒稱下體「好好味」著女兒「試食」，女兒升中後才把事告知老師揭發，廚師早前被裁定兩罪成，案件今在粉嶺法院判刑，暫委裁判官崔美霞指，本案非常嚴重，事主受性侵時只有8至9歲，法庭須保護女性及小孩，阻嚇社會其他人士干犯，法庭須表達對該類罪行的「零容忍」態度，判被告入獄18月。

55歲任廚師的被告早前被裁定一項非禮罪及一項向16歲以下女童作出猥褻行為罪。

崔官指，被告是受害女童的親父，令案件顯得更嚴重，被告作為父親，應該保護女兒，而案發時被告與妻分居，更是女兒的唯一依靠，但卻侵犯女兒，是嚴重違反誠信，幸女兒現由母親照顧，可處理事件帶來的負面影響，亦沒有影響日常生活。

崔官又引述被告心理報告指，被告是個不負責任的人，不接受指責，需要別人仰慕，被告又將責任推到受害女童及前妻身上，而女童現與母同住，被告重犯機會低，判他入獄18個月。

辯方求情時指，可幸的是受害女童沒有受事件影響，而事件亦對被告造成不愉快的烙印，令被告記住，而經歷過第一段婚姻失敗的被告，現亦失去現有的家庭，已對被告有很大的懲罰。辯方並呈上一封由被告兒子撰寫的信件，指被告一向奉公守法。
女兒洗澡時藉詞同浴非禮

X早前在錄影會面下稱，於2012至2013案發時，她就讀小三的暑假，X晚上往洗澡，被告突然打開廁門，要X坐上他大腿，被告又稱要替X塗沐浴露，X斷言拒絕後，被告扶著X手臂，之後在X身上「屹下屹下」，X稱感覺到有「毛毛」，她後來要求自行洗澡，被告才穿回褲子，走出廁所。

有次X準備睡覺時，被告突然走入X房，叫X和他同睡，並叫X脫掉內褲，因為會「舒服啲」，又叫X爬到他胸口位置睡，之後更對X指示他的下體並說：「見唔見到好長嘅嘢，試下食呀，好好味。」X雖覺非常「核突」和「好想嘔」，但仍照做，她更形容被告下體為：「好似朱古力雪條同有兩粒蛋。」
要女兒開門換衫稱「一家人」

X又投訴被告經常要她開門換衣服，並說：「一家人，有咩關係」，但她始終沒有向母及兄長講出事件，直至升中學後才向班主任提及及報警。

香港加一分

有無人屌教畜報警拆散人地家庭

係囉，社畜報警就咁多人屌

判得18個月咁少

廚師腸

我都好想試食

朱古力雪條

要幾仆街嘅人先會搞自己個女

判太輕

係咪 寫錯

法庭唔太應該做類似既多餘論述

18個月

仆街18個月
屌你老母

他的下體並說：
「見唔見到好長嘅嘢，試下食呀，好好味。」

yummy

正, 點解唔搵我

扣哂假後坐18個月就差唔多
而家判18個月,扣埋假可能坐一年就放得

自己個女都攪得落

含屎死啦

洋腸就話試姐🥖

最近多左咁多獸父浮上面

有冇法律巴打講吓點解會係地區法院開審?

區域法院可審理除謀殺、誤殺和強姦外的所有嚴重刑事案件，可判處的最長監禁刑期是七年。
嚴重啲、刑期再長啲先會再上一級(好似係)

7年以上先會上高等

慶回歸

接軌了

廚師叫女兒試食，下體囚18個月

宮刑

我見到D形容笑咗出黎
雖然我係好憎D搞自己個女既老豆

寫錯乜野
同埋其實成日加分，究竟加左幾多分

18個月咁少

點止衰十一呀 衰十三 同亂倫喎至少

冇扑野

入到倉有排佢食腸

正宗廚師腸

孝順下老豆 、 阿爺都唔得
而家d港女真係唔捱得

咁細個就含撚

屌

打柒佢

鬼父

18個月咁少

之前金融尻企圖強姦判4年

有親情有得減

又係某Q畫家

試食唔會用牙咬？

凍冰冰

係廚師腸